年經 傅銷陷阱

話說 幾個月前我有個朋友on9奶左傳銷
後尾我拉左佢出黎
但佢科左啲錢買貨，個啲錢到而家都未郁過，即係比左但冇買過野
請問有咩辦法可以幫佢拎翻啲錢？

報海關玩鳩傳銷狗

我都想睇傳銷狗仆街
但點先可以拎完錢再撚狗佢

你無左錢佢無比貨就已經可以報海關

但退左錢就唔會受理

海關查完佢你先再追都未遲

但印象中佢好似冇收據證明佢科左錢

你死返屋企打飛機啦

我無辜架 on9朋友

咁戇鳩就抵佢仆街啦
中埋啲咁舊嘅伏
重要無證無據

佢問翻我銀行過數紀錄得唔得
我知閪咩
Btw 佢話個條友冇比過張單佢 可以點